從今天起，我日日都會著支持警察同愛國既衫

著完可以大波madam

反正做咩都得

我咩都唔知，只係知集會遊行好似隨時隨地都可以做咁。

仆街，一入到來有聲

雖然係事實，但我都係過唔到自己嗰關

自推！